有無入門數學書岩初中生睇

幫緊個學生私補 想送本書激發下佢對數學既興趣
想佢睇完會知道數學其實都好有趣 所有野都有意義而唔係一味死計數
有邊本書係程度比較簡單 同埋最好係中文

或者你地自己係睇完邊本書而對數學有興趣 推薦下

我係見佢都鍾意睇書 所以先由依個方向入手

唔好害人啦

玩爐石、桌游

愛上數學的第一本書
愛上數學

初中個陣睇過呢兩本

我等陣去睇下先

真係有用？
我自己無玩過

introduction to linear algebra

有, 好多桌游都係數學學家發明

可以些下玩ticket to ride、stone age、can’t stop

玩爐石計機率